{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 파빌라 키즈 & 파티 (영남알프스점)"
    },
    "text": "こんにちは！客室入室のご案内をいたします。 それぞれの部屋には入室基準があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。 身分証明書を必ず持参してください。 駐車は客室とは関係なく、空いた駐車場に駐車してください。 チェックインは正門ロビーでご案内いたします。チェックイン時間は17:00または18:00です。 VIPフルビラ202、209、210の場合、チェックアウトが11:00です。 追加人数がいる場合、当日現地にて決済していただく必要があります。 大人1人追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 未就学児が2人を超える場合にも10,000ウォンが追加されます。 VIPフルビラ202、209、210の場合、ぬるま湯費用があり、現場で50,000ウォンを決済すると、そのぬるま湯をご用意いたします。 フロントではプレイステーション(費用追加)およびボードゲーム(無料)をレンタルいたします。 ありがとうございます！.",
    "QA": [
        {
            "question": "客室入室の基準は何ですか？",
            "answer": "それぞれの部屋には入室基準があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を忘れた場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していただく必要があります。未成年者の場合は入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに駐車すればいいですか？",
            "answer": "駐車は客室とは関係なく、空いた駐車場に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00または18:00です。"
        },
        {
            "question": "VIPフルビラ202、209、210のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "VIPフルビラ202、209、210の場合、チェックアウトが11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の大人1人あたりの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児が2人を超える場合にも10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "VIPフルビラ202、209、210のぬるま湯費用はありますか？",
            "answer": "VIPフルビラ202、209、210の場合、ぬるま湯費用があり、現場で50,000ウォンを決済すると、そのぬるま湯をご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものは何ですか？",
            "answer": "フロントではプレイステーション(費用追加)およびボードゲーム(無料)をレンタルいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 468
    }
}